如何令黑警藍絲都割𥱊

問林奠
當有需要請警察協助執行隔離令時，確保為佢地提供足夠防護裝備同唔會俾患者扯口罩吐口水

林奠：唔需要popo做
完